[音樂撚入]有個黑鬼話fuck Beijing

15:57-17:10

有冇得幫佢整段rap
Yo yo what the fuck is good life fuck Beijing yo